{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Jordi Valls Pla","text":"<ul> <li>Poblaci\u00f3: Ontinyent  </li> <li>Data de naixement: 12/04/2005  </li> </ul> <p>Inform\u00e0tic en Progreso, actualment estudiant primer de DAW a l'IES L'Estaci\u00f3 d'Ontinyent amb estudis previs en SMX al mateix centre i pr\u00e0ctiques a Malta. S\u00f3c una persona amb moltes ganes d'aprendre, buscant un projecte que em puga aportar experi\u00e8ncia i coneixements.  </p> <ol> <li>Desenvolupador Full Stack  </li> <li>Especialista en ciberseguretat  </li> <li>Enginyer en Telecomunicacions  </li> <li>Analista de dades  </li> <li>Administrador de sistemes  </li> </ol> <pre><code>console.log(\"Preparat per a aprendre!\");\n</code></pre> <pre><code> Disfrutar del proceso mas que  el resultado\n</code></pre> Idiomes Programaci\u00f3 Castell\u00e0 nivell: nadiu Nivell principiant Valenci\u00e0 nivell: nadiu Angl\u00e9s nivell: B2"},{"location":"angles/","title":"Angl\u00e8s Professional","text":""},{"location":"angles/#breu-resum-del-modul","title":"Breu resum del m\u00f2dul","text":"<p>Aquest m\u00f2dul se centra en l'aprenentatge de l'angl\u00e8s enfocat a situacions professionals, com ara comunicaci\u00f3 escrita i oral, presentacions, i vocabulari t\u00e8cnic rellevant per al m\u00f3n de les tecnologies de la informaci\u00f3.</p>"},{"location":"angles/#que-crec-que-aprendre-en-aquest-modul","title":"Qu\u00e8 crec que aprendr\u00e9 en aquest m\u00f2dul","text":"<p>Aprendr\u00e9 a redactar correus electr\u00f2nics formals, preparar documents t\u00e8cnics en angl\u00e8s, i millorar la meva flu\u00efdesa en la comunicaci\u00f3 verbal en situacions laborals.</p>"},{"location":"angles/#que-espero-daquest-modul","title":"Qu\u00e8 espero d'aquest m\u00f2dul","text":"<p>Espero adquirir m\u00e9s confian\u00e7a en l'\u00fas de l'angl\u00e8s en l'\u00e0mbit professional i ampliar el meu vocabulari t\u00e8cnic per poder comunicar-me amb companys i clients de parla anglesa.</p>"},{"location":"bases_de_dades/","title":"Bases de Dades","text":""},{"location":"bases_de_dades/#breu-resum-del-modul","title":"Breu resum del m\u00f2dul","text":"<p>Aquest m\u00f2dul ens introdueix al disseny, implementaci\u00f3 i gesti\u00f3 de bases de dades. Aprendrem a utilitzar llenguatges com SQL i eines de gesti\u00f3 per optimitzar les bases de dades.</p>"},{"location":"bases_de_dades/#que-crec-que-aprendre-en-aquest-modul","title":"Qu\u00e8 crec que aprendr\u00e9 en aquest m\u00f2dul","text":"<p>Crec que aprendr\u00e9 a dissenyar esquemes de bases de dades, realitzar consultes SQL complexes, i gestionar sistemes de bases de dades.</p>"},{"location":"bases_de_dades/#que-espero-daquest-modul","title":"Qu\u00e8 espero d'aquest m\u00f2dul","text":"<p>Espero obtenir una base s\u00f2lida per treballar amb bases de dades en projectes reals i entendre com optimitzar el rendiment de les consultes i el disseny de dades.</p>"},{"location":"entorns_de_desenvolupament/","title":"Entorns de Desenvolupament","text":""},{"location":"entorns_de_desenvolupament/#breu-resum-del-modul","title":"Breu resum del m\u00f2dul","text":"<p>Aquest m\u00f2dul se centra en els entorns de treball utilitzats en el desenvolupament de programari. Aprendrem a configurar, personalitzar i utilitzar eines com IDEs, sistemes de control de versions, i entorns de prova per treballar de manera eficient en equips.</p>"},{"location":"entorns_de_desenvolupament/#que-crec-que-aprendre-en-aquest-modul","title":"Qu\u00e8 crec que aprendr\u00e9 en aquest m\u00f2dul","text":"<p>Crec que aprendr\u00e9 a configurar entorns de desenvolupament professionals, treballar amb sistemes de control de versions com Git, i a integrar diferents eines per millorar la productivitat en projectes.</p>"},{"location":"entorns_de_desenvolupament/#que-espero-daquest-modul","title":"Qu\u00e8 espero d'aquest m\u00f2dul","text":"<p>Espero dominar les eines necess\u00e0ries per al desenvolupament de programari en equips, aix\u00ed com entendre com configurar entorns \u00f2ptims per treballar amb diferents llenguatges i tecnologies.</p>"},{"location":"llenguatges/","title":"Llenguatges de Marques i Sistemes de Gesti\u00f3 d'Informaci\u00f3","text":""},{"location":"llenguatges/#breu-resum-del-modul","title":"Breu resum del m\u00f2dul","text":"<p>Aquest m\u00f2dul tracta sobre llenguatges de marques com HTML i XML, aix\u00ed com la seva aplicaci\u00f3 en la gesti\u00f3 i intercanvi d'informaci\u00f3. Tamb\u00e9 explorarem est\u00e0ndards i eines per organitzar i gestionar dades estructurades.</p>"},{"location":"llenguatges/#que-crec-que-aprendre-en-aquest-modul","title":"Qu\u00e8 crec que aprendr\u00e9 en aquest m\u00f2dul","text":"<p>Crec que aprendr\u00e9 a crear documents ben estructurats amb llenguatges com HTML i XML, a utilitzar estils (CSS) i eines per transformar dades, i a comprendre com els sistemes de gesti\u00f3 d'informaci\u00f3 faciliten l'organitzaci\u00f3 de dades.</p>"},{"location":"llenguatges/#que-espero-daquest-modul","title":"Qu\u00e8 espero d'aquest m\u00f2dul","text":"<p>Espero adquirir habilitats pr\u00e0ctiques per gestionar informaci\u00f3 de manera estructurada i aprendre a treballar amb llenguatges de marques per crear solucions aplicables a projectes web i de dades.</p>"},{"location":"programacio/","title":"Programaci\u00f3","text":""},{"location":"programacio/#breu-resum-del-modul","title":"Breu resum del m\u00f2dul","text":"<p>Aquest m\u00f2dul introdueix els conceptes b\u00e0sics i avan\u00e7ats de la programaci\u00f3, incloent estructures de dades, control de flux, i principis de programaci\u00f3 orientada a objectes. Tamb\u00e9 explorarem la resoluci\u00f3 de problemes mitjan\u00e7ant codi.</p>"},{"location":"programacio/#que-crec-que-aprendre-en-aquest-modul","title":"Qu\u00e8 crec que aprendr\u00e9 en aquest m\u00f2dul","text":"<p>Crec que aprendr\u00e9 a escriure programes eficients, estructurats i ben documentats. A m\u00e9s, aprofundir\u00e9 en la programaci\u00f3 orientada a objectes i la resoluci\u00f3 de problemes pr\u00e0ctics.</p>"},{"location":"programacio/#que-espero-daquest-modul","title":"Qu\u00e8 espero d'aquest m\u00f2dul","text":"<p>Espero consolidar les meves habilitats de programaci\u00f3 i sentir-me preparat per afrontar projectes complexos utilitzant els llenguatges de programaci\u00f3 m\u00e9s utilitzats al sector.</p>"},{"location":"projecte_intermodular_1/","title":"Projecte Intermodular 1 de Desenvolupament d'Aplicacions Web","text":""},{"location":"projecte_intermodular_1/#breu-resum-del-modul","title":"Breu resum del m\u00f2dul","text":"<p>Aquest m\u00f2dul integra els coneixements adquirits en les altres assignatures per desenvolupar un projecte complet. Ens enfocarem en la planificaci\u00f3, implementaci\u00f3 i documentaci\u00f3 d'una aplicaci\u00f3 web funcional.</p>"},{"location":"projecte_intermodular_1/#que-crec-que-aprendre-en-aquest-modul","title":"Qu\u00e8 crec que aprendr\u00e9 en aquest m\u00f2dul","text":"<p>Crec que aprendr\u00e9 a aplicar de manera pr\u00e0ctica els coneixements de programaci\u00f3, bases de dades, llenguatges de marques i altres eines per crear una aplicaci\u00f3 web real.</p>"},{"location":"projecte_intermodular_1/#que-espero-daquest-modul","title":"Qu\u00e8 espero d'aquest m\u00f2dul","text":"<p>Espero desenvolupar un projecte que reflecteixi les meves habilitats i consolidar el que he apr\u00e8s fins ara, treballant de manera coordinada amb diferents tecnologies i eines.</p>"},{"location":"sistemes/","title":"Sistemes Inform\u00e0tics","text":""},{"location":"sistemes/#breu-resum-del-modul","title":"Breu resum del m\u00f2dul","text":"<p>Aquest m\u00f2dul se centra en el funcionament intern dels sistemes inform\u00e0tics, incloent hardware, sistemes operatius, xarxes i protocols de comunicaci\u00f3. Tamb\u00e9 s'exploren t\u00e8cniques d'administraci\u00f3 b\u00e0sica de sistemes.</p>"},{"location":"sistemes/#que-crec-que-aprendre-en-aquest-modul","title":"Qu\u00e8 crec que aprendr\u00e9 en aquest m\u00f2dul","text":"<p>Crec que aprendr\u00e9 com funcionen els components d'un ordinador, com configurar xarxes b\u00e0siques i com gestionar sistemes operatius tant en entorns locals com remots.</p>"},{"location":"sistemes/#que-espero-daquest-modul","title":"Qu\u00e8 espero d'aquest m\u00f2dul","text":"<p>Espero entendre millor com els sistemes inform\u00e0tics treballen conjuntament i aprendre a solucionar problemes relacionats amb hardware i software de manera eficient.</p>"}]}